是日午餐

紅色一舊舊果啲咩黎

rubbish

川味閣

食改不了

炸醬

必嘉街新川

狗都唔屌

還可以啦。。

好似無湯咁嘅？是撈米線嗎？

是呀